---
title: "جلسه ۱۶۱"
description: "موتور بازی‌سازی Godot"
date: "1397-11-03"
author: "مریم بهزادی"
draft: false
categories:
    - "sessions"
summaryImage: "/img/posters/poster161.jpg"
readmore: true
---
[![poster161](../../img/posters/poster161.jpg)](../../img/poster161.jpg)

صد و شصت و یکمین نشست شیرازلاگ با ارائه حسن حیدری نسب در دانشگاه زند برگزار شد. آقای حیدری نسب در این نشست به معرفی موتور بازی سازی Godot پرداختند و مثال هایی به صورت عملی در رابطه با این موتور قدرتمند ارائه دادند. 

کدهای مربوط به بازی ایجاد شده در این نشست را می توانید از طریق
  [این لینک](https://github.com/HassanHeydariNasab/lug)
  مشاهده کنید و در صورت تمایل، به توسعه آن بپردازید.
 
 <div class="row">
    <div class="col-lg-12">
        <h1 class="page-header">گالری تصاویر</h1>  
  <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/IMG_20190406_080323.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="../../img/IMG_20190406_080323.jpg"
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>
 <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/IMG_20190406_080328.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="../../img/IMG_20190406_080328.jpg"
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>
 <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/IMG_20190406_080357.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="../../img/IMG_20190406_080357.jpg"
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div> 
        <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/IMG_20190406_080321.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="../../img/IMG_20190406_080321.jpg"
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>